【818維園】阿仙奴19-20 球迷吹水區 MLXVIV

輸左佢啦

2

又玩半和 同上年有咩分別

豬電欺

咁樣越掃把又比得靚 nelson又射得靚

拖換wilock
Pepe換Nelson

又黎下半場神調動？

入pepe同t11

屌又星又失分 廢愛

希望下年買到c8

講真臭燒唔洗翻嚟啦 比c8 willock擔正啲波仲順

入左一球之後收慢俾人追番既劇本
一年唔知有幾多場係咁

唉

C8好撚生

幾有活力 係輸少少運

燒其實hold到波係妹d 依班波攻只係靠拿羊係咁送個波俾人

上一場見到pepe好似都幾hold到波

咪就係佢妹下妹下個嘢衰囉 人地c8啲波幾爽 應交就交應hold就hold 又勤力

C8好勁

羊上星期正前多chance，拿卡正前直接攻門少啲

又失分

下半入多幾球